矮人係咪著皮褸唔會好睇?

有時覺得件皮褸好靚
但著上身照鏡,覺得上半身好fashion,下半身同條褲好唔夾,加埋個左右兩邊都長既髮型,好似一個斯文look,加一件型既衫,格格不入

係身高定皮褸要同全身match?

即係你冇襯過就咁著囉

換過條褲啦

矮人就冇咩所謂啦 橫掂人哋都睇你唔到

皮褸係咪要襯牛

你嗰件係咩款？Biker? Cafe racer? Flight jacket?

係旺角試皮褸,下身係條屋企著既長褲
內面係件核突polo(中老年人著個種polo)
著完覺得連件皮褸都柒埋

當然可能個人都柒

Search左圖,好似係cafer racer
呢,旺角百老匯戲院對面咪有間上樓梯既皮褸開倉
好似係bauhaus

tom cruise

唔好下下搬個樣出嚟

襯返好套衫，個人sharp啲，就算唔靚仔，個氣場點都會唔同啲

著返條牛仔褲，攝衫露皮帶，著對boots，已經好好睇

記住，樣柒並唔係放棄打扮嘅藉口

多謝提點

樓主加油

Btw 我解䆁下點解要攝衫

作用係提升返條腰線，視覺上望落對腳會長啲，改善上下身比例，感覺上會冇咁矮

點解會著屋企褲去旺角試皮褸

係要襯個樣

屋企黑褲配馬莎買既灰色lace up slip on

之前LEVIS 牛掉尻左早知唔掉

成日覺得襯衫一買就要襯哂衫褲鞋，好貴唔捨得

正正常常樣着都無咩事

Your face your fate
城醒著皮褸一定好睇過果件咩鳩霍哥

襯衫就緊係成SET成個LOOK襯架啦大佬
唔通你上身著件靚皮褸靚恤衫
下身著灰色運動現袋褲+紅黑人字拖咩

大佬所言甚是